無勇氣識男仔/女仔嘅睇一睇

我第一次搭紅van唔知落車先比錢,比個司機Hi
然後就唔敢再搭紅van,我將件事講左比個讀小一既細路女聽,
佢話:你都唔會見番佢,又唔識佢,洗乜驚姐
我果下呆左,因為佢講得好岩

人地細路女都明白,如果以後無交集既話,就乜春都無乜所謂
有時想識陌生異心性/想搵某d唔熟既異性但又唔夠膽個d巴打/絲打
想識,就放膽去識。得就得,唔得就唔得
得既話有機會變朋友,唔得既話大不了當係陌生人面前柒一次,但你地以後又無交集,怕個屁咩

btw, 個細路女6歲咁識諗 六歲看破紅塵
前途無可限量

表白，係雙方都有明顯愛意或者信任既時候
用黎確認大家既身份地位
而唔係用黎俾你博一博
又或者表達你心中既想法

Trust fall 大家可能玩過
跌落去之前
請你地首先確認左身邊係肯定會有人接住你先
諗都唔諗，望都唔望
就fall落去，博一博人地望到會接住你?
唔好咁天真啦
Trust fall 都好多事前功夫要做啦
何況表白?

或者有人覺得 表白可以令自己死心
但有冇諗過對方會點諗?
明知同佢冇可能既話，不如靜靜地離開
無謂破壞同佢之間既關係

55

痴線佬心態就係咁樣煉成

又邊到搵

你終於正常返

大師

介紹靚仔來識

懷念認真撚樓豬🙏🏻

奶佢囉

#2 好貼切

咁你表咗未？

小妹都係保守嘅人來

認同

佢仲在生嗎？

講得幾啱

掛住佢？

見到無敵鴛鴦鏟諗起佢

放膽去識 有冇攻略

樓主不如試下係人地角度諗下

唔係我打

agger but still no balls

grow some balls then

想識樓豬

k my goal is to have seven

壞壞

表白，係雙方都有明顯愛意或者信任既時候
用黎確認大家既身份地位
而唔係用黎俾你博一博
又或者表達你心中既想法

認同
但有時單戀真係令人好痛苦
如果表白可以令自己死心move on
都唔係壞事 係必要之惡
有啲野真係要個了斷
未完成既野 個心會不斷諗住
參見蔡格尼效應Zeigarnik effect

有冇諗過溝個6歲女

認真撚here

食屎啦

想識+1，想同樓豬做朋友

sis

俾人hack咗ac?

你係知錯？

理性嘅我take over咗個host personality

唔怪得咁多豬閪同我表白你地就話比人拒絕完拍下囉友走左去姐 我晚晚發惡夢啊

咩樣

正能量post, 多謝樓主
希望自己有一日突破到夠膽係街識女

靚=成功
柒=痴漢